論影響力steve jobs定bill gates？

對改變世界科技嘅影響力邊個大啲？
steve jobs
bill gates

Blow jobs

係Mark Zuckerberg，而家連呀婆呀伯都識上網都係因為佢

Bill, pc 普及同易用好多

可惜windows phone係垃圾

樓豬本人係bill gates

我係steve jobs

無得比較
無bill gates一樣會有另一個行gui既os
無教主 過幾多年先會有smart phone

一個只係programmer 另一個係create 咗一個全部market / product

其實我覺得係 Steve jobs 影響力大d

Bill 只係設計左個平台方便用而賣錢

更形成獨大既局面

而Steve 既 iPhone 應用係生活之上

推動世界科技同人類文明走得更遠同更快